DJI CARE 其實值唔值得買?

如果隻FPV 就當然值 但其他機有D疑惑